政府今舖好識玩～

政府：你地入黎啦 入黎盡情破壞吧

朱凱廸FB：林鄭拒絕與民主派議員緊急會面。

如果廢中、知識分子無反感，林鄭就捉蟲啦

啲廢老廢中其實見到人好打過佢就已經拜你